法司機叫乘客戴罩被打致腦死亡 6000人遊行討公道

乘客係咪Nigga?

法國起碼遊行正常，美國果D為個慣犯。

法國遊行正常？

但佢妻女都冇戴口罩

唔好講笑, 法國黑人多撚到

聽日後日記得投票

打人條友係香港警察咪無事囉

電腦分析

50%Nigga
50%極右陰毛論WHITE TRASH

但出黎遊行既好多都唔戴罩

除罩撚惡到

屌你 後面啲人都唔撚戴罩